(台測)SWITCH-顏射大作戰

是但玩下囉囉囉

遊戲主角為名為「墨靈」的生物，其可以在人形與烏賊形態之間自由轉換，用槍狀或刷狀武器在物體表面噴射彩色墨水，並在墨水裡潛泳

好似幾得意